# Diario de Bolivia

Un lugar donde ir plasmando escritos e ideas del paso por Bolivia. Quizás (espero) algunos pasen después al blog o a otros lugares.

## Esto es una prueba para ver cómo sale

----
Forked from @virtuacreative
